［變相連儂牆？］喺蘋果落分類廣告有冇得諗

今日蘋果分類廣告有人出咗抱緊自由呢格細廣告
一格仔可以落幾十字
仲要一格其實都只係幾十到100蚊

前一日晏晝send俾蘋果下一日就出到街
想大小小買兩格都只係兩嚿水有找
啲人搵工搵樓搵服務嗰陣又可以睇到文宣
效果可能都唔錯
多啲人知呢樣嘢又可以令黃店多啲喺度落廣告

長遠有一個地方俾人搵黃店服務/工作
同時又可以幫到蘋果

推

25萬份蘋果已變condom

你哋唔係3分鐘熱度吓嘛？
快啲買晒佢

你可能唔鍾意蘋果
蘋果有時都好仆街
但你需要蘋果啊！

樓主好波
支持樓主！

唔記得換AC?

都有得諗
幾十蚊好易參與
門檻咁低好多人都做到

幫手推吓

冇人理

一齊落分類廣告啦

分類廣告師